［行動檢討］便衣四伏 勇武行事需謹慎

寶寶好慘 但我哋要睇左佢 汲取教訓 下次做好啲
便狗四伏 勇武行事需謹慎

自推 x1 請睇片

自推 x2

自推x3

自推x4

小心國難家書騙案